尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

如題 近日睇到篇有關錶既文章 突然心血來潮想追查隻錶既來歷 但係奈隻錶logo都冇
所以想睇下各位絲巴打金精火眼睇得出依隻錶係咩牌子
感激不盡

資料：
日本 神戶購物街店買
應該係石英錶
初步估計可能係d業餘工藝師既手作
可能係cheap野 所以應該追尋到既機會好細

利申：
非曬命 純心血來潮 想知道佢既來歷
感激各位

淘寶圖呢

非淘寶 日本買

講左買左幾錢先

唔好咁撚多幻想啦 業餘工藝師

尋找錶鄉的故事 非曬命 有圖

大陸野啊日本手工

感激不盡

當年呢個post真係好好笑

原樓主無再係連登開過post

唔貴 都係差唔多47人仔啦

有幾當年呀，俾盡咪前年，扮你老母老屎忽咩

咁快就回帶冇真心膠會中伏喎

關你撚事咩 唔記得邊年咪講當年囉on9
下下提老母 邊個扮老屎忽

Old.......

咁快拎出黎鞭

屌你老母得兩年左右就係到回帶
死撚開柒頭

提老母同扮老屎忽有關係 ？

又破底，$6

我個名